指甲無左一半 點算

小妹手多多走去mi指甲 無左一半見肉流血
問題喺點掂水 真係好撚痛
請問各位巴絲幾耐先會生番
知錯啦屌

千祈咪po相 睇字都覺得痛

半個月
加油

起碼

包好佢 等生k型甲

cls
唔痛架咩

你要靜候 再靜候 值到生番等幾個week

會慢慢生翻，我啱啱重獲指甲

要睇你本身d指甲面有幾大喎

痛過平時仆街

點撚算 有時返pt要摺衫

想唔想睇下

落去睇急症啦
重諗

因為第一次gel甲 手多多走去mi佢 點知起埋本身啲指甲出黎

你慢左幾多日 唔痛口手

指甲入邊本身都係肉，不過係太耐冇接觸先敏感而痛，等兩三個星期應該冇咁痛

咩

試過甩左隻腳甲
起碼成半年先生返出黎
如果手指甲嘅話應該短一半時間

要睇急症咁嚴重 認真驚驚地問

冇左5mm左右，一個月返曬來

btw想睇你隻指甲

半年 腳甲都好啲咁 唔洗成日掂到水
辛苦你啦一定好撚痛

有無圖

我細果時試過
去睇醫生，佢會開藥膏同抗生素

你柯完尿拎腳洗？

有無效

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢流黎血水

想問各位洗唔洗痴膠布訓

建議唔好
諗到搣果下wow

有撚一半咩
最多1/3 2-3個月好番晒啦

好啦 但係我頌味沖涼 一陣一氣呵成沖

屌 我本身啲指甲留到好長 真係一半黎

痴撚線 睇字都覺得好撚痛

上年試過一次 之後兩三星期濕到水好痛 特別係沖完涼 抹頭扭毛巾個陣成日隻手指唔覺意用左力就痛到仆街

扭毛巾果下真係

痛到標眼水

我腳指公最少試過三次甩左成塊

相
多數要一個月多啲生番

好不安

你最後點生活

忍痛行路 佢會慢慢生返出黎

貼膠布啦 防止感染同唔洗hi到周圍都係血

起碼痛一星期，然後等佢生返出黎

仆街，見到張圖手都軟埋
字都打唔到

Cls你點忍到

痴了